% Diese Aufgabe ist bei Tag 2 eindeutig zu früh.
% Ohne Methoden ist Pong (welches an sich schon sehr fortgeschritten ist) eine Zumutung :(

\section{Pong}
\hard{???}{\variablen \verzweigungen \mouse \mathe \geometrie}

Bauen Sie das Spiel Pong (auch bekannt als Tennis) für einen einzelnen Spieler nach.
Das Spiel besteht aus einem Ball, der an allen Rändern des Fensters abprallt außer dem rechten.
Dort muss der/die Spieler:in mit einem Schläger, den er/sie mit der Maus bewegen kann, den Ball treffen um ihn zurückzuschlagen.

\imagebox{\img/Pong.png}{.35\textwidth}

Vorüberlegungen:
\begin{itemize}
	\item Wie kann man die Bewegung des Balles um \code{n} Pixel in x- und y-Richtung im Programm darstellen?
	\item Wie lässt sich eine Richtungsänderung (beim Abprallen) erreichen?
	\item Was sind die Bedingungen für das Treffen der Wand?
	\item Was sind die Bedingungen für das Treffen des Schlägers (versuchen Sie erst, die vollständige Bedingung umgangssprachlich zu formulieren)?
\end{itemize}
